(來懷念過去)平成歌姫討論區

大家都唔好爭論邊個先算係平成歌姫，一大班老人家心平氣和講下當年未俾kpop攻陷嘅時代就算啦

吸入淋逼

留名

Lm

LM

當年大塚愛真心好好丁架

除左安媽
倉木麻衣 同熊光我都好鐘意

我繼續搵人講羊水

我第一個留意嘅日本歌手係光妹，但第一次聽光妹嘅歌係英文歌黎(merry christmas mr. lawrence)

我都係呀
個陣電視日日都播

記得攞，有安媽

第一個留意係婆崎 應該係evolution果排或者後啲 果陣先幼稚園

我諗起第一次聽安媽嘅歌都係英文歌(in the spotlight)，以前電台定電視成日播

安媽進場

Uncontrolled成隻碟都好正

沒有他很想去捕捉他

好想睇去日本一次countdown live/個20th anniversary tour

光妹今年會係日本搞tour

唔好第一個post就提藍衣女子啦

新碟呢

大塜愛fan

其實我真心想問⋯

安媽，母騾，婆崎呢啲名係邊個地方作出嚟？我見 bilibili 所有啲蝗都咁叫

我唔係聽足25年, 但係都由body feels exit 開始聽

係真係唔鍾意先 RNB 同hip hip 果期先少聽

睇到呢d名都唔想討論

貼吧好似係

尾場嗰日坐我隔離果對大陸人嗌安媽做母騾

今日返屋企又聽多次deep river張碟 真係好正

係囉⋯⋯老實講，如果係香港 / 台灣作嘅，我會個人選擇唔叫；但如果原來係大陸嘢，恕我真心歧視，亦都希望各位可以戒咗佢

我都係偏好小室時期嘅安媽多d，chase the chance同try me真係會狂loop

我最鐘意呢隻

其實果時成個TMN 果堆都有聽小室一收咗皮就無聽J POP 咁濟

以前同啲同學都係咁叫婆崎 呢個真係叫慣左
反而maik叫天團真係百思不得其解

之前係bilibili見人叫安媽做節能天后
之後先查到原來係講play tour d燈光
我覺得幾有創意幾好笑

至於羊水唔使解啦 呢個已經唔關大陸事

屌 邊個咁得閒逐個逐個負皮呀

數數下 依定都冇乜邊個活躍

呢個花名真心難聽

紅唔起啦 得返光妹
後期紅得起嘅solo kana算唔算最成功果個

宅光而家掛住湊仔

但佢出黎明顯有迴響
倖田果啲我真係冇眼睇
maik都係好彩上年彈一彈起?

熊光

係fb見到有人po 12年安媽黎香港宣傳演唱會
去左老蘭宣傳ge片
好撚柒正呀
仲可以勁近距離見到安媽
好撚羨慕
點解個陣我唔知架

光姨 前年出完碟就深潛左

maik渡月橋個輪勁到

好想宅光活躍d呀
真係好鐘意佢
不過我鐘意聽佢d舊歌多過新歌

潛到無影

任何一個出黎都開心 好懷念solo大過天嘅年代

隻cd 封面

好鬼華麗

最愛一定係prisoner of love 加埋套劇 不得了

力十唔經唔覺都出道十年
時間真係過得好快

超襯呀
正到瀨屎

flavor of love又係好啱套劇

呢首唔記得左邊套
講起 love story 同 sit stay wait down都好襯套劇
仲有安媽客串

花男 我都係前兩年先睇返

依加聽番安室啲歌又會眼濕濕, 但係個腦又喺度loop 緊佢啲歌

啱啱睇左少少
明左

我都係

好慳家

天團其實算係日本出產，因為n年前有份日本新聞唔知點解話倉木麻衣解散左，然後就

頂
delicious way果陣

四人女子組合

有無人有聽柴咲コウ ge歌？
因為好多人都係知佢有拍劇
唔多人知佢有唱歌/無乜人聽過

倉倉 木木 麻麻 衣衣

咩料

好可愛

好鬼得意

佢同福山叔

嗚呀，佢地上年年尾合左體唱左兩首歌
睇到我

aiko正呀

留個名先
只愛安室
不過其他都有聽下

冇人提喇

安室best fiction演唱會好吸引，令到當時抗拒hip hop 既我都覺得有才華，再睇返佢2007 d演唱會先知體能咁勁

最日時鐘意既係大眾化既every little thing , ayu , 近幾年鐘意back number , 正到爆

螢心光首歌

螢之光

最愛安媽

唔知kiroro算唔算係? 都幾多正歌

安媽係有一種魔力 睇過D live 返唔到轉頭

絢香又有冇人啱

真正既女王

三日月

把聲真係好靚

橫顏

勁嘅地方多到數唔哂
Live仲正過cd版
睇完聽完真係返唔到轉頭

根本唔需要講廢話 純綷用音樂已經夠

Every little thing 而家都成日聽 而家佢把聲差左 但都覺得好正
Back number

Btw 入黎想講光妹 安室

唔講其他，我齋企幾個鍾都攰，佢全場又跳又唱

無錯 最鐘意睇佢演唱會 真係唱足咁耐
唔講廢話
睇慣左再睇其他人個啲會好唔舒服
因為好多廢話

所以今次安媽竟然出聲 我差D喊

無喘氣真係好撚屈
琴晚又睇20周年
a walk in the park跑完一大段路再接住唱係0喘氣

琴日又睇返第一場講感言個條片

我仲未睇返呢個
聽日收工睇返哂先

想補番曬佢啲tour + album
single 就真係恕小弟無心力

邊忽似40歲呀佢 話比我聽我發緊夢佢唔係退出

single 好似慢慢出返復刻版

碟？
我有幾隻都想買返

似30頭
體力樣貌仲好鬼掂

唔知 super monkeys 時期有冇呢

仲要連續跳幾隻快歌 仲要行上行落
我fing 下手都覺得好累

個兩晚拍下手嗌下企兩粒鐘我都散哂

我覺得佢依加靚過小室時期果時

same 佢真係好啱高馬尾

佢仲要跳多5個月

佢以前成個黑妹咁

有無人有聽鬼束千尋 見佢好似無人講過

之前Alarm賺到飛起，肯定會出復刻版啦

原來你有聽佢架
有咩好介紹

我係覺得小室收咗皮之後佢啲妝先開始好睇

唔關事既，年代唔同玩既野唔同啫

圈套嗰3首唔洗講啦 同埋自己比較鍾意佢第3同第5隻 仲有最新嗰隻都好正 把聲返曬黎

以為係講平成年代出世嘅歌姬

LM

依家已經好唔捨得安室

仲記得第一次聽Try Me / Body Feels Exit嗰陣仲讀緊小學

出咗呀

係咁搵安媽個新po
原來變左歌姬 會唔會變開戰po

貓幸 我有哂佢d碟
由台灣個網要註冊睇片到而家FB group

當年黑妹造型好多日本妺跟嫁

巴打有冇detail
未聽過會搞

就係等你入嚟

呀！終於搵到同好 勁開心
個gp唔accept我

等我入黎開戰 我準備好
但我好雜食
安媽 熊光 BoA 倉木麻衣 貓幸 甚至上戶彩都買

個group而家都係post下新聞同ig
唔似以前咁係咁up片up歌 你睇下重有無興趣入
小幸03-07年都幾勁 都叫做到歌影視都有好成績 係雜誌寫篇野又令"在世界中心呼喚愛"爆紅

不要說了...

大意係2018會有新album同國內tour
詳情遲啲係官網公佈 但已經3個月都無消息

我個陣係睇神探伽利略入坑
之後開始聽佢啲歌
啲歌真係好好聽
前排同福山係asahi個live到合唱 j死我啦

碟我淨係買左新個隻同野性同盟

不過我有儲佢啲演唱會
好撚正呀
不過睇慣左安媽個啲睇小幸個啲有mc 好唔慣

你有無入到fc?

有冇人聽YUI

好雜食+1
計儲碟就倖田 安室 婆崎 水樹 mika 絢香
去一轉日本就會忍唔住買好多二手碟

lm

前排去都買左好多碟
不過我淨係識去HMV TOWER RECORD個D
唔知邊到有二手碟買

Book off

book off!! 仲要成日有108円 200円 500円
搞到我乜都刷一餐

同感

下次如果去日本就去行先

大概仲迷戀緊佢個仔嘅金蛋冇心寫歌

用book off online 再用代運就寄到返香港

online嘅話駿河屋都係無底深淵

對上一次搞係咪已經係2010年

係

正喎乛食完飯睇

睇啱可以夾份

其實想問好耐
安室啱啱香港站live 到底會唔會出碟？
有人問過答過歡迎任屌

香港場應該無啦

好少機會出香港站
除非香港氣氛勁過日本

頂多好似婆崎咁出台灣站，佢地咁錫台粉

去到第7頁仲係蝗語post

sorly大佬

頭先上左駿河屋 同 bookoff睇
我諗我會大出血

婆崎係日本叫架喎唔係咩 babasaki呀嘛我記得

舊時未有咁多fb page
真係睇貼吧/大陸forum多 如果唔係啲消息/資源都唔知邊到搵

應該係得安室啲名係o吧啲人改姐 其他都有出處

我都係 以前啲片 演唱會 歌 我都係上貼吧down

而家有fb就多左台灣source 好佩服佢地啲page/fans group

日本人笑鳩佢唔係叫お浜さん咩

babasaki以前係2ch幾常見

應該都係收錄東京場
好似08年收台灣場，俾日本fans屌到飛起

步姐 （只限演唱會）

利申：8/4 去さいたまスーパーアリーナ 睇步姐20周年演唱會，求相認

諗起佢前排line直播比人插佢肥

然後寫左篇千字文道歉

得安室先操得咁FIT

其實安室唔係生完仔之後低潮果幾年AYU 有無今日地位都好難講

步姐演唱會主要係睇dancer，睇隊band，睇氣氛
步姐本人近年已經無態，真係早早引退算尻數

好想睇一次ayu同倖田
倖田跳舞又係好撚正 快慢歌都得

叫得笑鳩人姐係自己本身都 biased
搞到其他想參與討論嘅人冇胃口好難理解咩？

多謝咁多位解答

已經唔記得幾時開始聽佢d歌
淨係記得未有youtube果時上台灣個網睇片 好似重會限次數
兩個都唔識做mc個part fc就無入

有圑? 聽朝睇下先
又想搞到我出血

好耐冇買 唔知邊間代購平啲

安室無低潮就唔會轉歌路
其中一個我鐘意佢既原因 係佢唔會低潮就放棄 反而放低身份重新出發
佢本身個人就係打不死

I have never seen 果期轉歌路d歌好唔啱聽

簡左呢幾隻咋
想買返d single
同d幾鐘意ge碟

有冇代購網介紹

我反而係佢搞左stella88之後d歌要適應下
而家越聽越岩聽

好正喎 respect the power of love同something 'bout the kiss成日loop 仲有genius 2000入面首things I collected隱藏神曲

之前用過buy and ship 同 shipbao

buyee , 用過速度同價錢都公道

我都想買返幾隻安室舊concert dvd，ayu 2010年前既concert dvd , ayu d 錄影質素好得好緊要

想去，不過對日本演唱會買飛嘅程序完全唔識
想睇一次CDL

鐘意邊場自己揀

好平

二手咁抵玩

勁平所以買

呢個咩網

駿河屋
由失敗者的飛翔提供

夜D 望下

有無巴絲打可以幫忙訂安室本寫真同goods啊 月尾去日本可以去7-11拎，但唔識係網站訂

真係好平 但唔知啲質素點呢

我諗唔會甩皮甩骨掛

有無人買左哩兩本？

印象中買過幾隻冇事
都係買goods果啲比較安全 戴定頭盔先

有諗過買

平成歌姬唔係不嬲指宇多田光咩..

好廣義 就算公認都唔只得光妹
歡迎一齊開心討論

唔知呀，80後我剩係聽過指光妹

通常d人係講光妹，步姐同天團
但近期d日本傳媒都會用平成歌姫黎稱呼我老母
呢個係統稱黎姐

我想屌你老母呀

你個名

個名
又一個痴左線

學G奶話齋呢d係演唱會症候群

痴線佬集中地

做安媽個仔 每日點過

不停叫佢唱never end

日日叫老母唸經俾我聽

朝早聽呀媽唱歌
夜晚睇呀媽跳舞

留個名同亂噏一下

我聽小室家族大，大概由trf同hitomi開始。然後自自然然到安室同globe，所以迷安室應該係Body Feels Exit左右，再買番Dance Tracks Vol 1番黎煲，狂煲 。仲記得果年一出Sweet 19，即刻衝去買（應該係HMV ），仲要係日本版（single無買，因為無錢，要用最少錢買最多既歌 ）,個cd封套係卡紙所以唔敢開黎開去驚整爛 。

日本歌一路到依家都有聽，浜崎宇多田麻衣都聽。呢度講歌姬，所以唔提男歌手同樂團同band 。近年單人女歌手唔多，好既更少，睇完安室絕對有失落感，似完成一個時代，依家搵唔番。例如睇番17紅白，單人女歌手（唔計演歌）有麻衣，西野，椎名，飛姐，AI，松隆子同聖子姨 ，有幾多新人可見少少端倪。當然好聽既都有miwa大原Ayaka藤原呢d，但風格完全唔同囉。

日日都有免費演唱會睇

唱歌氹我訓

Same here 我嘅失落感都係好強烈地感受到「似完成一個時代」

喺到講山口百惠會唔會有人理我

好羨慕溫大呀

當年小室家族黎香港ching應該會好有印象
可唔可以分享下小室家族當年黎香港係咪有幾大件事？(好似李英愛黎香港咁？)

我地早排係另一個po講呢件事，好多果陣都未戒奶/係阿媽條腸度

我都係聽 TRF Globe 同 安室長大 不過個時仲細, 啲碟都係阿哥買

我記得果時聽crazy gonna crazy 玩PC四

小室收咗皮之後都有幾年無聽日文歌 之後就主攻X Japan (雖然係解散咗之後先聽)

成個平成年代都差唔多係Yoshiki 同小室玩曬, 依加差唔多真係正式可以講一個時代終結

我剩係記得當年葉佩雯(好似係) JOIN 咗小室, 之後無耐小室就投資失敗

我同你好似，都係聽小室家族大，trf globe，安室。當年經歷用diskman 聽，坐巴士聽時要放平部機，否則會跳針 ，之後就有錢買MD 機，將安室歌錄晒落MD 聽, 再之後mp3機，冇智能手機嘅年代搭車都一定會聽安室。

陳敏芝好似都係咁

無知一問
點解溫大跟安媽姓唔是跟老豆

原本係丸山溫大，後來安室攞返撫養權先改做安室溫大

原本叫丸山溫大
安媽打贏官司攞返撫養權
之後改姓安室

到底有咩app可以聽安媽啲新歌
香港果啲kkbox moov joox全部無
支那QQ就地區限制唔比聽

唔買實體就itunes 同play store買啦

Apple Music無 要一隻隻碟買
我買碟純粹儲，要同步落iPhone好麻煩

唔係apple music 係用itunes store 逐首歌買或者成者碟買都得
ios 本身都有itunes store app

我知呀 但都係無finally

lm
hikki同林檎之後鍾意嘅已經係安藤裕子(無咩人識仲要睇返都有啲耐 )
有無人可以介紹多啲女歌手

我都係同步落去聽咋 四圍都無

大塚愛 倉木麻衣 西野カナ

我屋企部電腦三千年無開過 放棄

沉睡左三千年 係時候叫醒佢

我好驚會同步返幾年前啲野落去
好危險

而家先知香港itunes無FINALLY買

咁啱開套日劇主題曲係安媽唱

Just u and I?

love story

勁好睇呀無法戀愛的理由
香里奈條線
仲有安媽客串

今日放假又LOOP 左次2014 同 20th

上網有無得睇？

上個POST D人話BILIBILI 有

講起又想睇返

BTW Documentary of Namie Amuro 其實有幾多集 印象中睇左兩集

應該有12集，由上年開始每個月出1集，播到今年9月退休

而家做到第幾？我好似得頭3集

好似做到第6集，無字幕版

邊到有中字

搵唔到Documentary of Namie Amuro第一集中字
我淨係得第二集有中字

我見bilibili 都係睇第二集中字
邊到有生肉 識少少日文 應該睇得明掛

第三集打後未見過有

第二集打後先岩

無可能唔係安媽
明仁退位佢收山
齊齊畫休止符

但呢個有d悶，nhk果個有興趣d（可能我係睇左nhk果個先，覺得兩個訪問內容好似差唔多)

nhk個個係邊個？

pm左

今次咁快手

我上個po share果個《告白》
背景好白好光果個

講咗咁耐都無板井泉水？

重未得閒睇

自膠
坂井泉水

呢個想睇好耐，但成日都唔記得睇

呢個都好正

泉水姐姐 出面好似有post
你想傾乜 照講可以

我都係睇bilibili, 之前有第一集，好似俾人刪左

想搵返安媽D 綜藝節目睇
好耐之前睇過 有個係佢去買野
見到有舊不物名 問主持乜嚟
之後主持搵個店員嚟解說
安媽竟然無視佢 自己閃埋一邊睇野
好好笑
想睇返

呢個 安媽勁可愛

但好難搵到有中文字幕，只係搵到d好散嘅片段，通常係hey hey hey

我早排睇左段hey hey hey嘅片
我老母話買衫果陣個店員無發現佢係安室，仲介紹話呢個件安室都有著過，最後我老母仲買左呢件衫 (想share但又搵唔返)

平時係演唱會好cool唔講野，但其實幾搞笑

你老母好撚正呀

你讚安媽叻

heyheyhey 正呀 好似95定96 咁尚下 安室已經成日上去
成日玩個光頭主持

告白有講佢點解演唱會唔做MC

你娘親上親heyheyhey 都派膠
好記得 句 馬鹿

宇多田光又有新歌

正呀

我地前幾日講完潛到無影 即刻有新歌
連登力量

演唱會MC時段應該整番個呢d

呢套花男都係佢唱 可惜冇興趣睇套劇

整返個綜藝合集 再播應該好收得
安媽好少mc
其實係咪想D 人 睇多幾隻歌

真係扮得好似 安媽好可愛

都話告白有講原因

睇返best fiction tour
首No真係好正

原來香港真係仲有人聽鬼束
一直覺得佢喺香港好似太少人討論，太被低估

又有得抽安室啦

抽啦
等緊3/6尾場

抽左大阪

本身中咗22號
希望你中

佢對上隻歌都係上年年尾姐 未算潛到無影呀

如果中左要即攞假

想問下平成係指歌手出世定活躍時期？
如果活躍時期，中山工藤果堆都好勁

利申：老餅

無錢

點玩法？信用咭比錢？中咗係e ticket果啲定有張實體飛？

得個qr code
中咗就會信用卡扣蝎數

中沖繩都冇遺憾啦

信用卡過數
QR code 飛

仆你條街, 喺公司聽SAY THE WORD 聽到眼濕

都幾方便
但行唔開去睇

咁我等下有冇五月頭東京果幾場先，果幾日咁啱係東京

呢排好鐘意聽安媽隻uncontrolled

loop緊feel同genic

Supernatureal love feel我最鐘意呢首

loop咗幾個禮拜
再連埋can you celebrate同never end聽
真係好撚唔捨得

越聽越唔捨得
而家應該唔係演唱會後遺症咁簡單
演唱會第一場到今日啱啱一個禮拜

有冇人係沙宣廣告入安室坑
好撚正 勁靚 歌又好聽
rock steady
what a feeling
new look
do me more

我呀 do me more入坑

上hmv jp買返啲舊碟先

又靚又可愛又好聽
以前用隻5:09 am做鬧鐘
仲有 烏雲之歌 cherish 有翅膀的蛋

same
當年一睇真係覺得好靚
完全估唔到連仔都生埋
成個少女咁

活躍呀
呢度好多老餅嫁你放心

有無人係因為baby dont cry入坑？
我老母果期最靚

原來普京都睇過安媽
睇告白先知

咁就一星期

我 個mv就咁行下都好撚正

what a feeling好正

日本冇咩?

好多謝你娘親 冇放棄到音樂
今日先有我地係到留言

岩岩買左幾隻舊碟等寄黎

d歌詞係佢經歷左咁多野去唱先聽落有感覺

I love to dance
Everybody call me dancin' queen

為你寫個隻 say the world

word 呀

我搵到啦

12:18

唔好怪佢
我老母真係唱到say the world咁
仲有do me more我成日以為係its deeper when you do me more
what a feeling我就以為開頭i want to tell y’all everybody calls me dancing queen

OH SHIT BABY

對唔住
仲有baby dont cry
最後個到
ひとりで郵便局
原本係 一人でyou've been tryin

岩岩睇20080802安室奈美惠King's Brunch[中字]
都有講

你講一講我又去睇多次
安媽好似唔記得行過 300en店

勁搞笑，開頭扮野記得

記得呀 行左地下街
300EN 店呢

講本書個到即露底

[url]幾前年考到N3 但係已經唔記得D 文法 生字還可以 [/url]

嗰本書我都有睇過1-3，真係幾得意
鐘意貓嘅人會好有共嗚

當年聽到呢句窒咗窒 笑到仆街
我諗佢都唔知自己講咗粗口

啱啱開返2014睇
都係唱OH SHIT BABY

Finally都係咁唱

都估到有呢日
條仔𡃁仔咁

個個都離 安媽 ayu mika yui

原來都唔少人係聽小室大，好似搵到當日同道中人
可以繼續交流一下平成既歌（或者其他日本歌）

有人提過坂井，我覺得我會當佢係樂隊，但「遺憾」兩個字真係貼切

呢度既人好勁，可以搵番好多安室片出黎，例如HEY3，令我又諗起果時有VCD，錄底幾集，然後係信和賣。要追星要睇歌手就唯有係咁（那有YouTube!）

講番演唱會，依家心郁郁想抽大坂
有人話光妹今年都有，呢個都有興趣，唔知幾時呢？（希望離婚唔太影響佢啦，又黎多鑊 ）

見到宅光離婚我諗起佢老豆老母瘋狂離離合合

OMG

一心食軟飯

也許相愛很難

但佢好似講過經濟能力係佢擇偶標準最後一位，睇嚟long d真係幾難

宅光好似長住英國定咩

安媽上HEYX3 真係好好笑
膠到唔點形容 佢次次都好開心

一個禮拜了
Never End Never End LaLaLaLaLaLaLa

幾大歌姬同台
可惜低畫質

近排返多左日本

好似又話佢同咗小袋成彬一齊

好靚

係仙氣呀

冇人講ANGELA AKI

好靚呀

本身都諗住睇

女神

btw ito yuna 好似真係潛左水
好耐冇見過佢

今日重睇步姐2001 Dome tour ，個中國娃娃look

靚到癲……

之前睇套劇首主題曲係佢唱 原來已經離開我地八年了

你好似講到佢死左咁

好掛住佢
仲有alan 有冇人記得

呢篇文真係寫得好詳細好好
安媽真係好勁

寫得好好
無低潮期既磨練就無今日既安室

多謝分享。比較少見有咁詳細分析安室喺後小室時期既經歷。

最後一段話，一個樂壇傳奇不能只靠錢，也要努力運氣。我覺得仲有就係，亦要有一個可以容納多元音樂既市場，同埋肯開放嘗試不同風格既樂迷。

收到殘念email

希望今年睇到Ayu

+1 OSAKA

你地抽咩？

安室演唱會日本場

大阪場公佈啦咩?
唔係16號咩

今晚19:00email結果

無收到email

未有結果喎 有一封話10-13號申請 16號出結果

上個禮拜五係hmv jp買左幾隻安媽舊碟 今日到左香港

頭先睇步姐最近d live比前兩年d countdown live又差左 ，把聲無以前咁厚，雖然都知對耳令佢唱歌表現一定會慢慢退步，但都覺得可惜

佢把聲依加真係好麻甩好老牛聲

我中左大阪

係日本睇係咩價位？
你又要破財啦

10128 yen

10124先啱

700舊水多D 好抵

我真係恭喜你呀
有得睇有得玩

我計過條數
香港場 1780 x2
加埋周邊480
4080

去大阪加埋 機票 住 上網...好似唔過4000

我搞掂左假個到
我可以去啦

櫻花季酒店真心貴

BTW，要好好ENJOY

book 左難波apa 300尾一晚

上個post 已經講緊 係香港睇 已經可以飛一次

真係，痴線架

睇左2場都3000蚊

係肉赤，不過唔後悔ge
諗返係最後一次，個心好過d

都叫近距離見到安媽

都算近
我諗大阪場我睇都睇唔到個人

有冇人抽東京

唔敢抽

最後一抽，唔中就算

邊有咁易中

中都無錢睇
下期卡數攞命

superfly宣佈結婚

上次抽2張，2張係咪難中d？

機會又黎啦！明天開始抽5月東京果幾場

唔同嘅
日本喎 恭喜晒

多謝
你地洗唔洗買安媽本gift?

前幾個禮拜係fb到代購左啲周邊
買左鎖匙扣同餅乾罐

YUI

原來h&m 仲有幾張相
好型

連in two都有tie-in啦，好勁

宇多田光出新歌無人講

新花男嘛

聽唔清楚首新歌

係suntory新廣告歌

講到今季日劇 估唔到會聽到body feels exit

拍到熊光好靚

安媽
四姨
光妹
步姐
倖田
嘴姐

avex盛世

黑虎巴

宇多田光點會係avex

四姨係邊個

我淨係鍾意倖田
歌舞都好正
去過台灣, 新加坡, 日本睇
新加坡嗰次直頭企係第一排
可惜今年fanclub tour冇時間去

鍾意左佢12年都未睇過live
而家先開始有能力出去睇演唱會 佢就已經flop

去過09、10、11、15、17

我都係12年
佢生完仔我都怕冇幾多次可以睇
加上咁岩佢第二次去台灣
我見近又唔難買飛就決定去睇
跟住就睇live睇上咗癮
趁佢仲跳得郁把聲未爛哂好快D去睇一次

bc果陣聽運命開始中毒
對上次台灣先啱啱考完dse

巴打17年睇邊場
我6月大阪場附近有香港人但我唔好意思上前搭訕

6月23號群馬県前橋
我諗嗰場應該冇其他香港人
你嗰場多唔多？
香港去大阪都好方便！

好想聽喜びのかけら但係我嗰場冇唱

係wor sorT_T

持田香織
大陸人因為Every Little Thing中譯小事樂團,所以持田就叫做四(事)姨orz

溫馨提示 喺到講呢啲名會比人屌架

唔多啊...
過氣歌姬係香港好似冇乜人氣
我嗰場有唱
上次我係第一次join global fc抽飛
個位都算唔錯

你就好啦，有得聽live版
我係3月尾先決定去，所以經L-tike買飛，結果個位係

原本諗住冇彩帶，得下面嗰層先有，點知原來入場前嗌咪同check袋嗰啲西裝友會走上嚟派，好彩我坐路口位，輕鬆攞到

唔好意思借問聲，有冇blu ray player推介？可以睇全區dvd質素又ok

部舊dvd 機壞左，用部ps4 播唔到日本區dvd

前排我買左個外置bluray player
插usb落電腦就用到
日版bluray都睇到

唔該哂

blu ray 美日港都同一區，但dvd 就煩到爆分哂區

可唔可以幫手試下個外置blu ray player 播dvd既質素？唔該哂，同d舊dvd player hdmi 出畫質差唔多已ok , 只係怕會爆格果隻畫質

細場就算山頂都睇得清楚
我抽飛就坐下層中間偏前

咁你好好彩喎
我經過一輪奮戰下先搶到兩條
隔離個鬼仔好似執到好多

仲有兩日出發

今日收到上網駿河屋買既Dvd , 買左幾隻，全部狀況都ok , 真係低買

enjoy

係咪好似mamazon 咁有得直送？

我用日本代購，冇得直送，但手續費都好平

今次試買左幾隻質素都ok，加強信心，下次會一次過買多d

代購大概點計 心思思想買

等你包膠

星期三早上飛啦
個日我應於趕到瀨屎

邊度可以訂到安室本gift?

＜宇多田ヒカル CONCERT TOUR 2018 日程・会場 スケジュール＞

１１月６日(火) ７日(水) 横浜アリーナ

１１月１４日(水) １５日(木) マリンメッセ福岡

１１月２２日(木) ２３日(金) 日本ガイシホール

１１月２８日(水) ２９日(木) 大阪城ホール

１２月４日(火) ５日(水) さいたまスーパーアリーナ

１２月８日(土) ９日(日) 幕張メッセ展示ホール９-１１

終於

買隻收藏下

唔知有無得抽呢

7thアルバム「初恋」（読み：はつこい）

6月27日(水) 発売
また、初回出荷分に関しては、年末に行われるコンサートツアーチケット先行応募抽選
券が封入されることも決定！
合わせてツアースケジュールが発表になりました。

初回版有得抽

過兩日去訂碟先

屌當黑

終於有消息

完場
我覺得香港仲好feel
啲人太靜
不過大阪個台靚啲

竟然係咁

唔知係咪我個區問題
我個到好靜
例如never End d lalala係無聲

好遠個台？

去咗bookoff
安媽啲野比人掃哂

有冇其他嘢買先

唔知黎唔黎香港

生咗仲正過以前

少女味濃

嗰張係album嘅預訂飛?

唔係呀呢個係俾人訂碟嗰張野
我見有印到熊光個樣所以我就攞咗

琴晚即興交收

我都搵左巴打幫手買

唔好用夜光燈照

，

呢幾日行過親就影

唔睇名認唔到

琴晚整

幾靚

有啲唔捨得要剪條彩帶

我執咗3, 4條

分條比我

我個個都係印錯

唱到2042

大塚愛8月台灣

有冇人抽左2/6 3/6

聽日有冇人去台灣睇安室

抽左

希望中2/6

安室奈美惠上次來港沒有帶兒子溫大同行，但今次母子倆一同飛抵台北，雖然溫大行蹤低調，全程戴上口罩，但依然被傳媒發現。未知是否有愛兒同行，加上溫大今日（19日）20歲生日，安室前晚心情大靚，全程笑容滿臉。據悉安室此行將在台灣逗留6日5夜，下周二（22日）才離開台灣。

心情好

準備出發去台北
睇520安室

ig 見到101 轉左安媽個名做外牆燈飾

係，18同20號都有

睇完大阪已經破產，無錢再睇

抽中就有錢去架啦

唔知中唔中啦今次

台北場把扇好靚

啲絲帶全部吹晒去特A

第一個帶我入日文歌嘅世界係大塚愛
到而家都仲有聽佢啲歌

我好鐘意金魚火花

好鍾意chulip 好得意

最鐘意佢首sakuranbo

金魚花火、プラネタリウム＾＾

有無人想要Finally手提袋？
網購夾運費訂多左個

TG ikm26

AYU,倖田,中島美嘉 已經冇晒影
J POP 最近淨係有留意米津玄師

就算J家同AKB所有姊妹團都好似人氣大減

中島美嘉前排先嚟完香港 唔算冇影既

咁真係要好FOLLOW佢地先知

我好耐之前都算係佢FANS
我連佢黎過香港都唔知就知佢好少宣傳

好想睇ayu同倖田巡迴

有線新閒有講 我係個陣咁啱見到

同埋佢病完之後d音準好差
唏噓

香港應該冇機會睇到啦
去日本都仲有既

冇錢冇假 睇佢地ig好葡萄

得番兩場東京啦

希望抽中
抽一張會唔會易中D

會

抽唔中 可以點
見佢寫 好似有得買人地出讓既飛

好似係實名制?

我想問知唔知安媽本寫真仲有冇得訂
今個月出糧先有錢買

仲未公佈中唔中

ticket board有得放飛
前幾日可以抽個隻就係人地放出黎個d

唔中

GIFT?

唔中+1

希望有加場

咁佢第二個時段抽 係乜嚟

今次?

申込期間
2018/5/22(火)12:00～2018/5/25(金)17:59

係比之前冇抽既人抽？

唔係呀，係第一次抽中d人去唔到放出黎個d飛
所以d位未必好

D 位唔好我都想去

曾經好迷佢
櫻桃、星象儀、金魚花火……仲有好多都好好聽

最新演唱會個本寫真係博客來買貴左

最後機會 睇下28號中唔中

有野想私下請教 g奶／16茶／敗飛／if.you.seek.amy

如果方便嘅話唔該add TG: tammysammy

最後既dvd

想買哂
真係奈美惠破產

5版本bd走唔甩

買買買

8800yen x5
3000幾港幣
真係破產

官網有
我見amazon 官網特典都唔同
想每道訂一款

Amazon已訂
轉頭訂埋樂天
留返一隻香港買
可以出個日就睇得

fanspace 版有得寫自己名

同埋5隻多個盒

tower 個folder 幾靚

衝藍光 其實每人買一套 佢都賺死 幫安室衝養老金

懶人包:
官網特典：彩帶鏈（雙色隨機一個）【圖4】
FC特典：封面刻字【圖5】
FC特典：全套購入送個套盒【圖7/8】
Amazon 特典：2019年台歷
HMP·Loppi特典：徽章（2枚一套，5版本DVD/藍光各一種類，全套購入送一套特別版徽章）
mu-mo特典：巡迴中下落氣球（共5色，隨機一個）
樂天Books特典：鏡子（共5中，隨機一個。圈版本購入加贈DVD/藍光收納盒）
7-11限定特典：Nanaco card（沖繩造型共5種，隨機一個）/ 海賊王A5文件夾（共5種，隨機一個）
TOWER RECORDS特典：d Point Card+授權（共5種，隨機一個）+A4文件夾
TSUTAYA RECORDS特典：工作證
TSUTAYA RECORDS鑽石特典：相框
WIZY特典：B2海報
WonderGOO·新星堂特典：B2雙面海報
其他店鋪特典：B2海報

之前剪彩帶嗰啲fans好慘
btw補圖

屌呀，我個2張卡都碌唔到樂天

我係fb問左人有團購
到時跟隊買

BD 同DVD 同價

送個張貼紙

歌舞天使

有冇LINK

買唔到樂天唯有買3隻fc 1隻出灣仔訂

轉載歌舞天使group by Vic Lee(我自己改翻啲啲)

Final Tour 藍光/DVD 預定於8/29發行
(目前各個販售通路已經陸續開放預購)

共5種封面，即5個版本。

藍光版本跟DVD版本售價相同，每個版本售價皆為日幣8800含稅。
藍光版本封面上的Finally Logo是金色，DVD版本封面上的Finally Logo是銀色。

圖片中由左到右的5個版本內容分別為：
1. 6/3東京場 + 25th沖繩場 + 名古屋場(歐美演唱會風格的剪輯)
2. 6/3東京場 + 25th沖繩場 + 福岡場(安室為主的剪輯)
3. 6/3東京場 + 25th沖繩場 + 札榥場(團體畫面為主的剪輯)
4. 6/3東京場 + 25th沖繩場 + 大阪場(舞蹈為主的剪輯)
5. 6/3東京場 + 25th沖繩場 + 5月東京場(強調安室跟觀眾表情的剪輯)

5個版本相同的內容是 6/3東京場 + 25th沖繩場
5個版本差異的內容是 5大巨蛋不同場次不同剪輯風格的特典

1個藍光版本 (共3片藍光，日幣8800)：6/3東京場1片藍光 + 沖繩場1片藍光 + 特典1片藍光
1個DVD版本 (共5片DVD，日幣8800)：6/3東京場2片DVD + 沖繩場1片DVD + 特典2片DVD

藍光版跟DVD版影片內容是一模一樣的。
光碟數量不同是因為藍光的容量比較大所以只需要1片，DVD容量比較小所以要2片。
藍光版本就是全部都藍光，DVD版本就是全部都DVD，沒有混搭。

另外不同的購買通路有不同的贈品。

FC的贈品如下，另外也跟專輯一樣會印名字。
- 安室 × ONE PIECE "Hope" original Live Movie (不同拍攝角度)
- "How do you feel now?" original Live Movie (不同拍攝角度)
- "25 THANK YOU I ❤ FAN" Logo貼紙

其他通路贈品如圖，亦可點擊官網內通路連結查看更詳細內容。

大家注意一下各個通路的贈品是什麼，若想要收集不同的贈品，可能就要在不同的通路購買不同的版本了。
但！有些贈品是要在同一個通路購買5種版本才有....

本身淨係諗住媽媽送算
佢依家玩咁大

光妹
First love
Automatic
Moving on without you
Never let go
Another chance
B&C
Deep river
Sakura drops
Distance
Eternally
In my room
首首都正到仆街呀屌

今日先訂左一set 刺繡
無左400幾
之後再要買5隻碟
多多錢都唔夠用

未出糧就比我見到啲咁嘅嘢

前幾日仲買埋呢三本野
真係破哂產

有希望。。

收工應該過聲威閣訂

係，講完一輪無得訂，佢搞錯左初回同fc版

搵咗個fd幫我訂fc版
其餘4隻聲威閣訂

呢個網d演唱會相好清

真係買五隻

聲威閣有無樂天既訂？

真呀
每一次都係到諗
都最後一次出演唱會...買啦買啦
自我安慰

佢話樂天少人訂，未必訂到
如果訂唔到會話我知
不過佢話訂到可以會貴50蚊以上到

Ok, 咁我聽日去訂

呢間鋪真係好野黎
個老細幾好傾

我諗住買一隻算 但未諗掂買邊隻好

如果買一隻我可能買大阪/東京

本身1516緊名古屋定東京 望一望封面 都係東京

好鐘意個張

媽媽送訂左 福岡
到時再睇下walkin 買有冇野送

我人生偶像係椎名林檎
平成歌姬個時emi 都有4大
椎名 宇多田 矢井田 鬼束
呢4位都好高質

步姐都有買佢既碟特別係cd +dvd 時代
d mv 真係好睇
但從來都唔會話自己係fans

手殘睇東京場啲新聞 又睇到眼濕濕

攬dancers

唔知點解覺得FC會好似Finally咁拖長

原來仲有呢招

fb代購fc要成900蚊 咁都係唔刻名算
灣仔果間有冇話點訂 未去過

你可以係fb inbox佢
sd個封面比佢
同佢講想訂hmv/tower record/amazon...
bluray/dvd

之後入數/親身去比$100訂
有碟電話通知

估唔到佢開到個價咁高

唔該g奶
知唔知大概幾時有 驚到貨已經走左

應該發售前一日有
去旅行？

咁都好啲 讀書呀
仲有啲心思思fc 但唔知點買

fb有個開價800
平一舊水

800唔係賣晒咩

好迷

上個禮拜係amazon訂
話11號先到
收到email話派送中
啱啱收到貨

5選1買邊場好

東京

笑得最甜

買哂佢

支持買哂

買曬無後悔

有冇人聽chatamochy同stereopony呢d小眾

買一張FC算

安室福岡公演

雖然唔係完整，不過有得唔得等咁耐有得睇住先都好滿足

真好想知佢點可以咁短時間轉髮型，又髦又直又髦差唔多每套衫有唔同髮型，仲要唔係笠個假髮就搞得掂

有冇人聽tommy heavenly6 / february6 ?
最近係youtube亂9咁搵歌聽先識佢
最近一次出新歌都3,4年前

轉頭睇

入左嚟撳一撳 就冇左兩個鐘
紅館唔係T字型有D 可惜
冇得現場睇安媽好型咁CHOK 住行

Wowow版d剪接咁似bf tour既

想當年嘅高橋由美子真係好正

請問信和係邊間訂日本cd 最好

碟已買

係邊買

信和
之前訂左

初戀呀 我要初戀
唔記得訂 上mamazon 買算

聽日去攞碟
唔知抽唔抽得中演唱會

講問信和邊間訂日本cd 最好

請

一定要訂? 就咁去買係咪都一樣
好少去買

就咁買都得

屌我係amazon訂個本vivi比人cut左單
香港邊到有得買

sogo 可能有

新碟d歌真係好有以前既味道

去緊攞 今晚聽

暫時唔係好燒得著

知唔知walkin 大約幾錢

230

唔該

想抽飛，但登記唔到

宅光演唱會飛已抽

之前印錯咗個個刺繡寄左嚟
仲以為香港地址唔寄

訂咗

咁咁上個網抽就得？

幾麻煩下
要自拍埋先可以抽

要自拍
好似好煩 聽日訓醒再搞

要露眉

詳細可參閱呢個po
好詳盡

香港的 安室奈美恵ファン們 請勿錯過！

＜ MAGAZINE / COVER ＞

7/22 ELLE香港

買到我窮

有冇人會去安媽個展覽

中島美嘉

仲有

買咗

有D 想買呢隻

買

有冇計過使左幾多

嘩，真係要計下
淨係香港2場演唱會都3000幾

我靜係買左gift同一隻con碟 窮學生睇住係咁搶錢好痛苦

我而家計計先
我都想知自己用左幾多

計完，差小小一皮

奈美惠破產嘅完美示範

以為你演唱會睇兩個價位

買唔到

我鐘意你個名 honey

最後真係買哂五隻

都最後一隻演唱會
唉買啦買啦

我買三隻算
打算九月去睇展覽

有諗過睇東京
望完住宿機票就放棄左

我會去東京同大阪睇
入場費都成舊水

我最近先知每個地方主題都唔同

Btw有無ching買左Elle hk?內容係咪真係齋講kose?

本野出左？ 七仔 ok 好似唔見有

頭先行過一間見到有嘅，不過我見果間得返一本

買左
內容好垃圾

ig 見到好似得幾頁
對高爭鞋高到

ok見起碼5本 已買

本elle 又幾平 先25 蚊

係呀
不過訪問內容就
話get myself back舉紙牌
安媽個心心手勢

做心心手勢

D 內容真係
剪個幾頁出黎 可以扔左本野佢

平時啲雜誌我都係met哂啲有安媽嘅出嚟
其他就掉

以前成日買雜誌 放到側邊都變晒色

Ayu 8月出新碟, 10月開新tour cycle

上次演唱會之後買個幾張報紙都變黃

仲有冇可能睇到ayu海外場 上次香港太細個冇錢睇

所以冇再儲報紙 黃得好快 又難keep

驚吽出蟲

睇fb先知有人大手入elle換台版 唔怪得咁多人話搵唔到

係呀，話買15本定咩
我見個gp d人個個都買好多本

雖然我果邊輕鬆買

唔知TA幾時有得抽

其實唔知佢地掃黎做乜

講起演唱會
唉唔撚中宇多田光呀
見到隔黎po好多人都中
好唔開心

講到演唱會 misia 大塚愛 中島美嘉etc都有開海外場 點解冇香港份

有冇人知上網邊度買台壓版較平又齊?

博客來？

Final space場刊內頁
一定要買

我諗住去展覽會場買 應該有周邊賣掛

訂咗 運費好貴

【中譯紀錄片】安室奈美惠 - Documentary of Namie Amuro “Finally” Episode 10 ～2018.7.15～ UP主: 輪流轉

駿河屋D 二手CD 又KEEP 得幾好
基本上 都冇花
下次可以大量入手

矛錢
你買咗邊幾隻

買左細過好想要既 sweet 19 blue
同埋 成十年前既best fiction
試下掂唔掂 運費仲貴過兩隻CD
佢仲有二手周邊賣
買買買

泉水姐姐 出面好似有獨立post 所以呢到都冇乜點講

點解無提過香港場大合唱never end

一諗起得返一個月多少少就唔捨得

得閒就會LOOP番果晚大合唱，果晚好唔真實

好羨慕

個旗袍look正撚到

安室finally tour 通常盤會cut左自選果5場，但係賣一樣價錢

淨番差唔多一個月 係時候上水
H&M好似開賣

講起就燥
fc盤個架完全係貨不對辦

係囉，早知訂樂天果套好過

我係towerrecords 訂左兩隻 mamazon 買左隻
諗緊買唔買埋其他 套齊一套

窮撚靜係買左fc版

見到個fc盤既野我 左聲
訂其他版好過

近期無乜留意阿玉仲以為係抽20a，原來已經完左，我一直期待緊20a會有海外場

20年都冇亞巡 心死
你有冇抽呢輪啊咁

上次香港場仲細冇錢睇

不要再說了
而家有能力決定去日本睇

今日放假冇野做 係咁播D 安媽D MV 睇
睇到Ballada 個 new sweet 19 blue mv
完全係逆齡生長
定係以前個妝問題

以前黑d

最後一個月

never end never end

本身聽開宅光 近排開始認識椎名林檎 真係全部歌都好撚正

有冇人去左final space 知唔知去到先買飛得唔得
同埋附近有冇嘢行 想掟低家母去

我都係近排開始聽椎名林檎 ，正撚到

最鍾意呢首 可以loop成日... 真係好羨慕當年有幸聽呢個concert嗰千幾人

眩暈今年 Airpocket 都有玩呀

佢live perform 真係正撚過CD

睇到我

去完沖繩睇展覽
返黎就有be.okinawa宣傳

真係好正 點解live可以好聽過cd
呢個長短祭live嘅Ringo都好好j

展覽有冇本書買

可以去到先買 如果有位
上網買平D 同埋要選指定時間入去

好似有呀

諗住去大阪果間

好多衫衫
我九月去 順手買埋BD

我都9月 諗住掃雜誌

檎姐正在夠疾線
著靜衫化靚妝拍mv
然後唱到反白眼

講得啱
我就宅光同女王都鍾意
但如果論癲、藝術性、填詞同可塑性
個人認為女王真係更加勁

倖田今日出新album

真係有最後既演唱會
5000張飛

當玩次六合彩

椎名林檎？
十一月尾過日本，咁岩見到佢喺崎玉有concert，再睇下黃牛飛，成千蚊一張

安室

個乜野沖繩前夜祭？

琴日我都去咗H&m買野
為紙袋

到底今年課左幾多落安媽到

好多
啲雜誌買哂
係差在無飛去睇final space

下個月去睇

仲有邊個地方
我9月頭中可以去三日

應該得東京 osaka 同 沖繩有
福岡個同osaka 一樣 分期開好似

好似已經開始登記

為左兩個紙袋我去左買女裝

我買左個條鍊

有冇得放抵五毛拎個袋走

買左軍帽同鍊
d料好一般

H&M 你想有幾好
係咪買個個系統就有個袋

系列 打錯 自

比想像中重差
買鍊加五毫都有 d人好識做知大家d紙袋用途係收藏 俾你自己搞

社長日日出雜誌 買到破產
出到可以出本寫真 好似重有本係40頁

一定要買
最近買雜誌買紙袋真係買到破產

呢本必儲

Amazon買唔到vogue

係咪間間h&m 都有

Yes

之前抽新眼影
中咗
我已經唔記得咩樣

頭先拎上手 拍落自己個身...
冷果件睇佢著就好睇 實物買唔落手

d衫真係唔識襯
所以我淨係買鍊

蝦我呢啲肥矮毒柒 應該遲下買裇衫算

d長衫真係無咁上下高都襯唔到

安媽米七都冇 但完美carry

人靚著乜都靚

行黎行去 拎黎拎去 最後咩都冇買走左

買咗件長外套同牛仔裇衫俾老婆,佢又著得幾好睇

買左條鏈 加五毛 拎個袋走算
本身想買頂帽
照一照鏡 carry 唔起 放抵走人

聽個sales講有人買8件衫拎8個袋

頂帽我有諗過買 但平時唔戴帽出街

我有個fd 拎左件xl 冷衫去試
佢差D 想拎埋D 恤衫去試

WOW本來傾平成歌姬變左99%都係傾安室..勁..

有個小請求, 可唔可以唔好叫安媽..媽媽聲好似大媽咁 ..叫番安室啦..又型又好聽

90年代既jpop真係輝煌時期..簡直係影響整個亞洲, 90年代初至中既小室電子音樂, trf,globe,安室, avex+小室既天下,
當然除左avex, 仲有其他類型既樂隊掘起. 日本仔好識宣傳, 好鍾意將當時最受歡迎既歌手一齊出碟影容為一D 對決去宣傳, 當年真係好精彩..

例如90年代尾, GLAY VS L'arc-en-ciel
(我最記得一件事係, L'arc-en-ciel 上電台節目被歸類為係visual rock (glay 行既路線), 跟住非常不滿拉隊走..(佢地唔認自己係vrock)

跟住就係2000年 既濱崎步 VS 宇多田光 ..... 簡直令人津津樂道啦....鋪天蓋地既宣傳攻勢

宇多田光既r&b風格大熱又走左個倉本麻衣出黎..

仲未計B'z, mr.children, dreams come true, southern all stars 呢4隊國民級既樂隊..

到左而家呢個年代都係johnny's 同埋女團組合呢類偶像派既天下....無以前咁好精彩囉..
講真johnny's 我對佢地既歌手好有偏見, 覺得係日本樂壇既毒瘤黎..

回上面 講到毒瘤邊少得肥秋
48彈起同韓流果排搞到我聽少好多jpop

邊個係肥秋, d 台中 terms 我真係唔識,

秋元康喎 香港都係咁叫架啦

我追左d post, 見到有安室fans 無買bluray/dvd 既live要靠上bili 睇番既
佢d bluray咁正點解唔買呀

唔識佢, google左先知乜水, 認同 xxx 48 班女團都係毒瘤..

你令呢個 post 好睇返少少

sorry我遲左4個月入黎.呢個post..

安室就叫安室啦..叫咩安媽呀....好鬼老土呀大佬..而家既安室又elegant又華麗又有女人味..點解加個媽字入去?

濱崎步..勉強可以叫步姐既.. 但當時全部fans都叫佢做ayu嫁啦..(佢自己都咁稱呼)..

可能而家個個都上bilibili 或者一d fb 群吸收日本jpop資訊..

無人識一個全球最強bt網站jpopsuki...?
所有大型音樂節目都有人cap再放上去.., 有追jpop 超過15年既人應該無理由唔識, (而家禁止左register啦)....
日本每年年底既最大型音樂節目..咩歌謠祭, best artist, music station super live, 紅白, cdtv premiere live..都係日本完左2小時就有得睇, 當然bluray 個d就支持番自己鍾意既歌手., 支持正版啦..!!!

吾佢老母吾咗咁多年都冇用
我只能夠努力嚴禁我將來嘅小朋友講蝗話

反正呢度講幾句又會變返安媽熊光婆崎

雖然我都唔會叫安室做安媽,不過而家佢真係人地阿媽,人地要咁叫咪由佢地囉

婆崎我咁大個仔第一次聽..

以前聽 jpop 明明代表潮流,時尚,文化.....但一去到大陸就低俗劣質化....(唔知台灣係點.但好似無咁差)...

而家資訊發達既年代, 網上有好有壞, 有良有劣, 我地應該盡量揀一d 自己認為值得學習既去做, 而唔係人地點講又跟住講..

多謝你支持, 咁我又唔會追住人鬧既, 我發洩完就算嫁啦..(唔講個心唔舒服)

好啦我地傾番平成歌姬.......

必買

每日例上jpopsuki
都係從前高登人教我上。好正

安室既live真係正, 有個講番. 2000-2011年 單體女歌手都係ayu 動員人數最高..直到2012年開始, 就係安室搶番一姐既地位..安室雖然無mc, 但唱+跳足2.5小時中間無乜休息時間只係幾分鐘換下衫.., 同埋快歌中間夾一首慢歌抖下氣,. ..我真係佩服佢點解咁有體力,耐力,肺容量....

睇完更鄙視香港個堆唱幾首歌跟住搵一大堆嘉賓上去客串講野就叫一場演唱會..

認同，睇完真係翻唔到轉頭

我唔知邊度搵到, 不過咁多年黎down 埋down埋都至少幾tb既jpop..我當佢地係寶黎嫁..
用幾隻hdd keep起..做backup..hdd有價, 但呢堆data真係無價..尤其電視節目..有錢都買唔到..

以前覺得ts檔好大 但睇完就明 真係好正

我收埋左400幾GB

咁又講真,香港果D演唱會叫做好賣大包架喇...
2030做到2330
鬼佬通常粒幾鐘就完
好唔好聽就另計啦
搵人攝時間休息下無咩問題

係安室真係超專業啫 20歲到40歲都係咁跳唱 所以先做到真正一姐

明白, 謝指教, 小弟見識少, 睇黎睇去都係日本個堆concert

ayu 其實好創新將演唱會變成舞台劇(上半部)同埋party (下半部), 所以佢既單體演唱會可以爆足十年, d人係以參加一場派對咁既心態入場..
不過2011年後把聲真係...算了....我都頂唔順了.....

而安室.就集視覺效果+舞蹈 歌唱於一身, 佢兩位既努力對整個樂壇既正面影響功不可沒..
安室uncontrolled 之後混合歐美風格..佢造型+舞蹈+音樂風格我覺得日本暫時無一個女歌手可以超越到佢....

但可惜今時今日無咩留意jpop既人淨係記得佢一首Can you celebrate. ..呢首係經典, 但時代唔同啦, 佢進步左好多嫁啦..淨係一首neonlight lipstick, fashionista,你要睇埋mv 既演出, 又靚又型又唱到歐美風格已經無人做到..

椎名林檎最近一次 live 都唔爭氣
連我老公唔係 fans 都知佢食老本
真係擔心嚟梗嗰幾場

我一向都覺得椎名林禽係作曲同編曲方面係鬼才級, 但近期好似把聲比以前更尖..我唔多接受
佢食老本係指?

覺唔覺得佢D歌馴左好多

80-90代Jpop點可以唔講X JAPAN
到依加都影響緊世界音樂

等你講嘛..

始終呢個POST係懷念過去, 而家聽番90年代既日本音樂, 真係完全感受到 JPOP當年點解可以咁輝煌 (我唔識講野, 求其諗到乜就講乜啦)

講番貼近我地口味既90年代丫, (我講我自己鍾意個D先)
最近聽番1997年glay既出品, 既HOWEVER & 1998年既soul love, 誘惑, 我20年後聽番仲會聽到起哂雞皮同好震撼 (但近十幾年既音樂無左當年個種震撼了)
當年GLAY紅成點? 1999年舉辨一場20萬人同時參與既演唱會, 到今時今日都無人打破到

Ayu 18年前既M, EVOLUTION, BOYS & GIRLS,SURREAL 等等等等, 仲有佢2000年前後左右所有拍過既MV. 而家聽&睇番一D都唔會覺得老土, 無論衣著, 打扮, 成個MV既感覺你會覺得好靚好潮, 你就會明白當年點解紅得咁緊要 (但而家就已經唔OK了)

證明好既音樂係可以誇越幾十年, 但因為GLAY無左更好既創新, AYU 無KEEP好身材及把聲愈黎愈差, KEEP唔到當年既人氣了, 好現實的

反之好似安室奈美惠咁..
我而家聽番小室年代安室既歌. D音效及配樂, 風格會覺得有一點點老土...當然死忠會有回憶 ,
但安室近十年既歌就完全係蛻變, 成長, 造就佢近年由谷底反彈再重回女王級既一個主要原因, 重有一個主要原因, 就係愈黎愈靚, 白果然就係美既象徵,愈白就愈靚,愈靚就愈紅, 有冇人覺得呢? .

仲有想講L'arc-en-ciel點解今時今日咁少出品, 但係日本樂壇仲咁有影響力, 又係不斷有進步, 2014年更擊敗ARASHI, AKB48,SMAP等日本人心目中既國民偶像, 於國立競技場舉辨演唱會, 有人話佢地如果唔係KEEP住解散再組合, 結果就會好似今日既GLAY了, 因為成員各自發展, 做自己想做既創作, 搵更多既靈感, 先造就之後咁多神曲同創新風格, 當然形像指導都好重要, 由15周年開始衣著轉左DARK STYLE之後, 就愈黎愈型..

叫阿姨

睇上面討論果陣突然諗起ELT 諗起持田

唔覺得小室老套 而家聽依然覺得好正

安室既live 有毒，會上癮，bluray買完一隻又一隻，翻睇再翻睇
好多歌live版仲正過cd

中左1月中大阪場睇Ayu
好開心

買下買下 已經四 五隻

有無人睇緊abema tv
介紹緊安室黎緊隻bd
好靚

睇緊
好期待收碟個刻

未訂 唔知amazon仲有無

前排去左宜家買左個層架用黎放個堆演唱會碟

sweet19blue出唔切場

仲有fashion movie best 50

唔計2018，佢應該出左11隻演唱會bd，買埋佢

買bd 可以抽hires 放落player 聽

我剩係keep 2010 past future 至 最新個隻finally bluray..
咁多隻暫時最鍾意係live _genic 睇左超過100次..

Genic正
我睇得最多係20週年

睇得最多係2014

行過ok 買左本vivi

忍手唔買雜誌

livestyle 2014大場好睇，仲有ballerina
我自己麻麻地細場例如livestyle 16～17. 但成個rundown d歌都勁鍾意

stranger, fashionista, neonlight lipstick, fighter, hide & seek, mint get myself back, baby don't cry, chichat , Christmas wish 痴線簡直夢幻組合

不過細場真係無咁好睇

利申，超鍾意christmas wish, 我31號都係呢個造型應該好多人見過我

今日又收到兩本雜誌

我自己最鍾意 Livestyle 2014
尤其係銀裙快歌部份 5 combo + グロテスク + Tsuki 都好正

Live Genic 綜合黎講都算係安室個人最佳
我都睇左好多次

呢段都正 睇到抖唔到氣.

英雄所見略同 只係睇左香港場都已經覺得非常正.. 無撼..

好鐘意條紅色格仔裙
ballada 封面個條

今日出碟了

我訂左FAN SPACE刻名牌.不過只係買名古屋個隻算.. 成套買真係有好多重覆,
同埋最後原來買一SET個盒係好HEA 好彩無做傻事.

我買咗1隻fc 4隻普通

amazon 最遲31號到

代購一隻fc 好彩冇做傻事

我諗住買嚟儲
已經執好野準備放套碟上去

我本身都想買多隻 但過幾日去日本仲要入倖田新碟 又想買ayu同perfume 仲要掃舊碟 好窮

我做左傻事，買左fc一set，仲要6號先有
早知買樂天果套

就係因為fc耐所以我買1隻
我心急

咁五盒放哂係度係靚既..

你追左AYU幾多年?

支持自己偶像係好事黎既. 唔係傻事, 加上都最後啦, 我用字重左..

我已經唔理 一有野就買

又冇話追嘅 細個屋企人有播佢啲歌幾啱聽
到真係自己留意就大概blue bird果排
諗起佢黎香港拍mv開con 但太細個join唔到好可惜

你有冇JOIN 一D 安室既WHATSAPP GP, 佢地都好癲吓..我都叫左佢地睇呢個POST..

我老餅, 1999 年 LOVEAPPEARS 開始追AYU, 當年聽AYU變左一個潮流,
話哂潮流教主,
但我覺得佢真係開聲係由CAROL, FAIRYLAND, HEAVEN, 至 bold & delicious, BLUE BIRD個排,
可惜之後耳仔有事加上太ROCK, 把聲開變有事....

以前聽AYU真係會覺得好潮嫁.

我地呢到好正常 冇咩睇

我90後 身邊都冇咩人聽jpop
小學人地聽咩飛輪海波板糖 我就聽倖田ayu mika果啲 溝通唔到

你地先勁, 明明係平成歌姬, 變左安室討論區

其實呢到係安室post演變而成 所以變左講佢多

mika我都有聽過一排, 倖田自己我麻麻,
而家avex一姐係咪西野加奈? 不過太少女風, 我又唔係專聽女聲. (玩耳機個d好著重女聲)
同埋歌詞對我黎講無共鳴..

食JPOP奶大既我真係唔會接受KPOP文化,,

哦, 原來係咁, 我好少睇音樂POST 少留意,

kana唔係avex 一姐一定係安室啦但佢都走

我有入fb啲gp

好彩睇網上fc實物d刻字都幾靚
我都心急。。所以睇住dl版先

諗住攞完碟就入落電話聽日搭車睇

成日見到你

有個gp我無留意係公開
我po個啲嘢比我fd見到
柒撚到

你地個d 安室gp我都有JOIN,

之前D人搶KOSE 眼影你地有冇買?

買咗一set

This? 搶唔到

會唔會用?

YES, 我咁O岩個日返11點, 排SASA買了.. 不過我自己只係KEEP一盒..其他兩盒賣比人..

你已經被人點哂相

唔會呀 因為唔識用

我都買左1set

中咗最新個兩盒眼影
諗緊放唔放好

wow..好似好多人想要..

無錢了諗住到手影張相就放

其中一隻
聽日再攞多三隻

我前一個 訂入5隻

我都5隻 不過我分開地方買
咁就無咗3000

分開買有唔同特典 好似抵玩D

Yes
我就係為咗咁

好清 好靚 拍到有光環咁

仲有海報送，幾錢？想出去買多隻

有海報635
淨碟570

好，聽日出去睇睇

我諗緊張poster貼邊

房

睇睇下安室
頂 viu99 有個阿姑唱安室

枕頭對上個天花

唱咩歌

我用blutack痴唔係好穩
痴天花實訓訓下跌落黎